今日風平浪靜都掛八號，政府係唔係有咩陰謀?

平時明明可以十波都掛3號

但今日風平浪靜
明明3號波級數都掛八號，政府係唔係有咩陰謀?

係咪秘密進行緊d乜野不為人知既計劃，加速支那侵略香港?

世界末日